鄒秉恬落選 要轉行了

鄒秉恬落選 做全職歌手

五月天母親

賣豬肉加做歌手